代表咩？”遭冰球擊中左胸，其乳房植體破裂”

米婭·卡莉法（阿拉伯語：ميا خليفة‎，1993年2月10日－），出生於黎巴嫩貝魯特的美國人，三圍是34DD、26、40。前女性色情片演員。現與瑞典名廚Robert Sandberg交往中，Robert Sandberg於2019年3月向米婭求婚成功。
2014年10月加入色情網站「Pornhub」，2015年成為網友點閱率最佳的AV女優，喻為世界第一的AV女優；直到今日。由於她在中東出生，她成為AV女優，也引來許多中東網友不滿[3]，但她不甘示弱要對方多關注「伊斯蘭國」，而非把心思放在她身上；後自稱僅從事三個月即離開色情行業。

2018年，她觀看一場冰上曲棍球賽事時遭冰球擊中左胸，其乳房植體破裂[4]。

冇圖

盲架咩 全個地球都知係假波啦

無巴打J過？